我送你離開 千里之外

你沒無聲黑白